住左咁耐 彩虹邨真心乜L人都有

又打架又吹雞 以前又有一單淫魔案 7-11晚晚都有一堆人坐在出面

打啦，打撚死班mk撚

條片表達到D咩:
BTW 樓主我知你住邊

IP都唔使check

條條邨都係咁 所以住老人邨仲安全

黃大仙呀嘛
IP都唔使check啦

知樓主住咩單位

樓主小心比人打